有冇人住劏房養貓

好奇一問 你地點分佈d位
會唔會嘈到隔離

AGREE

自己受苦仲要搞鳩隻貓

我好奇d人住100 呎都養到 想知點做到
利申：住緊150呎 冇貓

劏房仲要累埋隻貓仆街黎

500尺4個人住公屋定還是180尺1個人住劏房比較好

咩問題
除非屋企人問題 否則有乜可能揀劏房

可能大家對劏房有d誤解

連登仔以為既劏房

實情而家好多人租既劏房

咁隻貓嘅活動空間500尺多啲定係180尺多啲

我見身邊好多人自己出去租樓住都有養

同啲貓好大仇口?
自己折墜好啦,唔好累埋隻貓

：你自己受苦好啦，咪撚害埋我

咁都冇可能係劏房啦

租樓=細？

其實又唔係養隻狗或者養隻馬，養貓點解要咁大間屋，真心想知